行動高於一切

優先推聽日下晝兩點十八區開花post，其次到集氣遊行post，之後到其他行動post

至於生日蛋糕，請冷處理咗佢，而家出面成班有心人想幾何級將呢件事升溫

十月十三 遍地開花

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

推呀

希望大家唔好辜負咁耐以嚟為香港犧牲嘅佢、佢同佢，正視目前問題

推

蛋糕一事留返拜山先講

十八區聽日見

好

不敢忘記……

待到秋來九月八
我花開後百花殺

Push

食蛋糕定食元寶都唔夠聽日重要

推！
聽日一點 遍地開花

推！！
大家落力推其他post！！
唔好比生日事件覆蓋成個台！！
！！！！！

唔好再理條蛋糕撚